[通識]為何香港人普遍支持一個叫香港 go to hell 既美國總統連任？

如題

香港人 落地獄

香港人去支持第二個國家政府連任本來就係極弱智嘅事

成班支那種 人地國家選咩都要管